周同學........

腦幹壞死，導致呼吸完全停止及器官逐漸敗壞。病人可以藉由呼吸器及藥 物來暫時維持人體的呼吸和心跳、血壓等生理功能，但仍然難以超 過兩星期。

周同學可以<被>宣佈死亡的時間,由今日午後就開始了, 打後兩星期內,隨時生效.最快要今晚半夜兩點.當大家都在睡裡夢裡的時間.
以上是猜測.因我們再無空間向好處期望 !!

以上是猜測

bye

唔好再覆